係香港地搵五萬蚊先叫勉強生存到

搵15k果d點生活？
又要租樓又要食飯比家用

利伸 25歲搵緊2萬

租得樓唔同屋企人住最多咪俾二三千家用

我冇

Fg做幾年一定有30k 有冇50k就睇下你家底同讀咩科

我年紀細過你, 搵多過你幾K, 都覺得唔夠洗

生存嘅定義係咩？
有手有腳冇病冇痛冇得罪人冇意外死唔去嘅都唔叫生存緊？係咪？

5 萬先生存到 咁你揾2 萬點解仲係到

同意 五萬係基本

因為我唔係做緊人

5萬=生活
2萬=生存
識唔識分生活同生存嘅意思？

弱智仔

好多人都咁生存緊

27歲
完全明白點解5萬先生存到

香港不適宜生存， 人間地獄

如果搞掂左住, 你搵1萬都好好駛

咁你去敍利亞

搞掂埋父母 1萬先叫好好洗

23歲月搵3萬8
以前讀u以為月搵3萬已經好多
但到呢年幾同女友一齊儲錢上車結婚
絕對明白五萬先夠供樓食飯雜費家用